「有圖」定格挑機嘅始祖應該係佢先啱！！

Source:

輕輕一推